定力爆定迪尼巴？

應該跟返官方vcd

冇人知係咩

定力爆

帝歷魔

大陸名

ADR

定力爆sure...
我依家LOL戰隊同球隊都叫定力爆

我淨係知路營必須酒